活用這16個字，才有勝算。

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追